FIFA pro club bug

有冇人最近打pro club 有bug 個場大咗，可以連人帶波出界都冇事，個龍門喺觀眾席到，兩個教練會企喺中圈入面，想知有冇巴打都中招

推